拍拖既你地，幾耐先啪啪啪

如題 講埋你地同另一半係咪處

試過最快兩星期 最耐都係兩個月左右

啪完先拍

見面4秒合為一體

一日 兩日散咗

小妹係處

22 年都未拍過 拖

Daily

長嘅年幾 短嘅一星期左右

一年左右

兩個鐘

係屋企獨處 有feel咪啪

我屌到再同你講

宜家拍左2年半

第一日出街就黎格梗拖條女去殘廁拍,跟住拍完仲抬佢上洗手盤洗下面同攞埋佢D底衫褲走,諗返起都覺得自己變態...

一秒

同路人 3年半

4個月，處